難以置信 原來有人用水喉水整冰

話說上fd子屋企玩 見到佢係廚房裝完杯冰俾我飲野之後 直接開水龍頭斟啲水落個整冰果啲格

我即刻問佢啦
：你啲冰平時都係咁整嫁？
佢：係 有乜問題？
；吓 生水嚟喎
佢：唔用生水用咩水呀 廁所水呀？

屌 即刻成杯野無飲過倒撚咗佢

其實餐廳都係

出去食都係 最多過濾俾你

少見多怪

舊式西餐廳果杯冰水

唔啱聽既說話你想唔想聽

要絕交！

btw 家居唔可以同餐廳比吧

可能有裝濾水，d人裝完直飲，我都不了

鬼佬餐廳杯水都係Tap Water

黃色經濟圈的障礙

香港東江水 不了

唔通人地有錢仔裝百鳩幾個濾水器又同你個鄉下仔講咩

香港Tap water個標準唔係比你直飲

講緊外國啲鬼佬餐廳唔係東江水

麥當勞講咗好多年。
不過理論上水喉水可以直飲